馬斯克計劃讓新款特斯拉Roadster擁有[red]懸浮能力

痴線佬

馬斯克計劃讓新款特斯拉Roadster擁有懸浮能力

據外媒報導，埃隆·馬斯克多年來一直表示，他希望提供一個火箭推進器包以提高第二代特斯拉跑車Roadster的速度。實際上，這款車的速度已經相當的快。但現在他表示，他正在考慮使用推進器使這款跑車能實現懸浮。據悉，這個想法則是馬斯克在最新一集Joe Rogan Experience節目中告訴主持人Joe Rogan的。

英文來源︰
Elon Musk wants to make the Tesla Roadster hover -- yes, really

On this week's installment of "Did Elon Musk really just say that?" we find him talking to podcaster (and isolation tank/psychedelics enthusiast) Joe Rogan about making the new Tesla Roadster hover.

"I want it to hover, and I was trying to figure out how to make this thing hover without, you know, killing people," Musk said in a recent episode of the Joe Rogan Experience, released Thursday. "Maybe it can hover like a meter above the ground, or something like that. If you plummet, it'll blow out the suspension, but you're not gonna die."

影片來源︰

大概係1:00:00附近

好撚科幻

佢個地下隧道幾時通車

LAS VEGAS隧道前星期已完工

May the Force be with you

佢最撚癲係唔怕掟錢去做R & D

佢而家啲錢多到去買btc 呀

要有推進器咪要入燃料

要唔要考多個牌

好撚癲

屌你老味

wtf!?

繼續吹

下年就知
Time will tell

當初佢話要令電動車普及，要整火箭，都大把人笑佢發夢

Roadster係有錢人的玩具

咩技術

呢個係Roadster既spacex特別版，會應用部分火箭技術落去.....

BTC升又會有更多錢